★急! $4000--新 iPad真的要來了？傳蘋果下週發表新品

蘋果將於美國時間3/27日上午10點台灣時間為27日週二晚上11點）舉辦春季新品發表會，為搶攻教育市場版圖，推測將會發表平價版的 iPad 新機種。綜合多家外媒報導，近年來在全球教育市場領域，尤以Google 推出的 Chromebook、微軟推出的 Surface Laptop 筆電，訴求「高CP值的性價比」，取得市場佔有率優勢。

蘋果為搶攻這塊流失多年的教育市場，將以旗下iPad 產品線為主力，並推出符合需求的平價版iPad，推測售價將可能會落在 260美元(約合台幣7,700元）左右；並有可能支援Apple Pencil觸控筆。另，也有消息傳出，蘋果還將會推出平價版的 MacBook Air 筆電，不過，發佈時間點預期會是在六月的WWDC開發者大會。

這就是Apple

same as 2012 ipad3

等緊8代u既macbook pro

上次派$6000又係咁
拿拿臨出部只有半年命的ipad 3

個4千蚊要2020先拎到牙

Apple已餓死

我就係個個受害者
一出即買ipad 3

me too

果期仲有伏機 PS Vita

All in aapl